究竟order Iced Cappuccino嘅人係咩心態

好飲啲

岩岩叫左杯Iced Cappuccino Without Ice

佢比左杯D Cappuccino比我

玩冰火咩

叫凍檸茶走冰唔通又玩冰火咩

啲奶泡熱奶打出黎㗎
你係咪飲過㗎

咁ice latte呢

你咪星巴克=全部 咁井底先啦

所以咪問下大家有咩好飲